睇全員逃走中,點解通常最後10分鐘之內獵人就會狂捉到人

個耳機用黎通水

cam man提水

如果獵人10分鐘都未捉到人你又話佢拖劇情啦

見唔見佢地都有個耳機？ 老細叫佢地去邊度巡就去邊度巡，最後十分鍾會提撚晒水，定撚晒位

最尾十分鐘佢要捉晒D人
唔可以俾太多人 win 哪有錢!
(最多都係得兩個人 win, 仲要好似只係一兩次)

所以 cam man 會通知 control
control 再通知 hunter 捉人

以為講依個

AV 女優逃走, 比男優捉去中出

個top 好正
有冇片名
seed plz

TT1069 search 逃走中

以前唔係咁 捉唔到真係捉唔到 依幾年假得制 次次都係臨幾分鐘完hunter撲出黎包抄 一個留低都唔比

屌gay po黎既

一直都覺得camera man有提水

有一集係城市到有個人爬咗上棵樹到真係好屈機

係咪第一集
去商場玩果幾集都好好睇
真心覺得 香港綜藝可以試下